(高登ching提哂水）有關斷指暴徒

透過 HKG 分享一則貼文：【突發】身份不明人士斷指前，曾嘗試徒手挖取另一名人士的眼睛！

puah

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

pusg

我